五毛D wade自爆，咁依家頭號五毛個位輪到邊個坐？

你囉

五毛群龍共舞

原來五毛一早收到風

佢post左圖定咩？

我

應該會員JR，dewi都好大機，兩位都獲得關sir facebook page點名

緊係jr啦
話晒同d wade一樣做過吾皇隊友

認真講jr同d wade一樣會用啲唔係理由既理由去以圖說服人
dewi太鳩唔入流

JR傅振中終於可以坐正 做五毛大隊長

一定係JR

十卜都勁不過收咗皮

承繼玩具精神

真係死左

[ 狂 賀 ]五 毛 D wade 已 bam

LIHKG @ Android

先搵鄧家彪幫手者王